巿集有人叫光復香港，無人接....我地輸了.....

巿集有人叫光復香港，無人接....

隔離父母仲叫個仔話「唔好叫呀，實有人睇住」

我地輸了.....

先係唔敢舉旗
之後係唔敢貼文宣
再黎唔敢叫口號

可以再輸成點

萬一黑狗引蛇出洞呢

變革香港

你個連名

而家係變革香港呀,仲光復

咁岩冇人應咋嗎
有人應。都唔代表即刻贏

Big Brother is watching

以往係一呼百應
而家係一沉百踩，輸到仆街

留名睇仲有冇連登仔未認得樓主呢個知名認輸撚

有人長期開po「我地輸了...」被發現...你輸了...

大叫 變革香港
貼文宣
fing旗

驗劫左 民賤聯要下架

2021啦，仲光復香港，訓撚醒未，梗係叫變革香港

連口號都守唔住
忘記初衷
義士慘變condom....輸埋

黎明來到要變革這香港

因時制宜

輸b 輸到幾多比零

識叫一定係叫民主建港

今日仲叫真係好撚幼稚，靜靜地配合得啦，叫條撚咩，柒
叫撚完又冇幫助，冇結果
你要叫死去警總叫啦

你自己有冇接人果句先，冇嘅你都收一收皮啦
同埋呢啲係因時制宜，死都要接番果句比狗咬咪仲撚戇鳩

邊間教會

換位思考
我係中國人 即係贏左

民建聯

平反六四？薪火相傳？

而家要變革香港呀
識嗌梗係嗌變革香港

識玩就唔好再用19年嗰套去嗌
做人要變通，人地都用唔同方法玩番我地，點解你仲要用2年前既玩法去做？
冇人嗌唔代表輸

#11先有人講

彩你都有病

唔怪之得啦

人如其名

我見你貼呢d貼認真左1秒
再睇到你個名我知道
我輸了

引伏post
拉

屌你喇我地仲日日飲飲食食吃喝玩樂買報紙出post抗爭中
輸咩輸死負皮撚！ Block！

冇人接咪你接囉

做乜唔加口水豬

佩服樓豬創意
19年開post話輸開到而家

靜靜地食黃店，去埋巿集
好快光復到香港

無 以為勇武手足會叫
點知全場都係咁諗

我地勝利了

要邊隔

點解唔叫「變革香港」，起碼接死淫賤聯

黎明來到要邊曱...
屌你老母

總會有呢啲時候 好似台灣以前咁
事實係難接受啲

呢個時勢，你冇畀人篤灰冇畀狗搭已經要偷笑啦。

誠懇呼籲唔好舉美國旗

恐懼治港